[勇武理性 剛柔並濟] 即使全部三萬警察全部辭職, 變做黃絲, 闔家唔投建制, 林鄭落埋地獄, 又係咪等於我地成功左?

#不是割蓆, 只是心痛勇武兄弟被捕

大家一齊諗下, 淨係包圍警署, 塗鴉指責黑警, 似乎唔足夠做到 "時代革命" 既效果.

至少, 都要俾更加, 更加多人知道, 同時亦反問自己, 究竟我地追求既理念係乜野?

即使全部三萬警察全部辭職, 變做黃絲, 闔家唔投建制, 林鄭落埋地獄, 又係咪等於我地成功左?

在下認為革命需要社會支持, 因此需要民意. 透過不停反思同埋宣揚我地既理念, 不論係五大訴求定係其他同普世價值共融既理念, 至少係吸納民意既其中一個方法.

我同意今日有巴打提出既大休息日. 我地需要時間沉澱呢一個月發生既事, 再諗下點樣用多形式既抗爭手法, 包括勇武同埋和理非, 剛柔並濟, 爭取更大效果.

尤其是見到有其他巴絲擔心一個月之後開學, 呢場革命點樣延續落去, 小弟好難想像以後係咪可以定期堵塞馬路同埋進行其他不合作運動. 爭取民主, 絕對唔係一朝一夕既事, 我地需要透過理念去承傳. 以下小弟重覆幾個其他巴絲提出既建議:

1. 寫大字既內容要忍住唔好發洩, 廣告空間有限, 直接寫"獨立調查警察"或其他理性訴求 (就算黑警死全家, 對香港都係冇用)
2. 遇到途人影相, be humble. 我地示威時既言行, 會影響社會對時代革命既觀感, 我地需要比任何人更忍耐, 更需要展現出智慧.
3. (呢個係自己感受) 多啲同身邊比較保守既朋友傾, 一齊諗下除左前線仲有邊啲支持方法. 例如小弟之前見到有人設水站, 派青提子, 自發回收膠樽鋁罐等. 呢啲看似小事, 其實都係表現到今次參與革命各方義士自己既紀律. 做得多左, "搞破壞"既偏見不攻自破.

勇武理性 剛柔並濟